玩開無人機嘅巴打要小心…

行街吃飯時聽到嘅，有人喺香港市區(例如油尖旺)嘅上空放無人機嘅時候，GPS衛星定位突然死晒，影響範圍超過海拔幾千呎高，巴打放飛嗰陣千萬要小心，無啦啦失控跌散咗部機就唔抵啦！唔通到時走去狗屋搵狗賠返錢俾你咩！打柒你就會…

咁大範圍，去到咁高，斷估普通啲搞搞震靚仔會有咁多錢買到咁多咁高火數嘅嘢去整蠱機友掛？

總之大家小心啲啦，就算你唔玩開嘅都留意下啦，話俾你啲fd知，唔怕一萬最怕萬一，尤其嗰啲淨係識發夢嘅…

不嬲都有器材射drone嚟干擾信號搞到佢墜機
反而手足可以既話唔好用dji啦

惡狗正PK
（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！